#Application Speed dating - web app

##Présentation de l'application et session de test
Rendez-vous sur http://julien.donet.yt/tinder-du-recruteur-application-speeddating/
L'application web est liée à une application mobile téléchargeable sur le lien suivant : http://speeddating.donet.yt/app.apk
